動物森友會真係咁好玩？

我見個個玩得咁開心，又有d心動，有冇人講下有咩咁好玩？

ps本人玩牧場物語係會玩到訓著頂唔順賣game，但sims就好like

玩到第四日冇再開過

好撚無聊
熱潮一過 成堆蟹貨

武漢肺炎又撞正遊戲寒凍期先炒得起姐
隻GAME根本冇目的

悶

r 村民， 設計島， 畫衫， 整傢俬去Fd個島參觀打小人
咩都做得到
btw 連登講老任會俾人咬架
佢同zelda一樣係自己搵purpose嘅game

聽落去真係幾悶....打完bio3冇野玩好難頂

一定係啦 其他驚都唔焗
淨係呢隻焗

現實生活已經太多purpose
又要番工又要進修又要陪女朋友家人朋友
打機有purpose 唔係唔好
但劇情要好到witcher3 咁樣我先okay

無purpose 好好
隻game 真係relax
搵下材料砌下屋仔釣下魚捉下蟲又幾粒鍾

無野做幫手打下tvb 東方戰線 twitter reddit 聯署都可以
香港需要你
你又可以解悶

牧場物語覺得悶就唔好買了,方向一樣

覺得牧師物語好玩好多
起碼有故事

咁快爆

好鬼短隻game

牧師訓 sims 又ok
好難答者

繼續mhw
新買，尋日打完冰咒龍

玩開sims就覺得佢似乎好多限制
不過勝在容易自制texture

未玩之前同樓主一樣咁諗
玩過之後日日返工都心掛掛想快d返屋企返

我都諗緊買唔買，但冇爆機既game我次次玩幾日就厭

有主線架

好多玩一日唔玩 垃圾驚

是但啦
係連登講依家個社會hit緊果d野
child登仔就會出黎話垃圾
因為咁就可以突顯自己夠特別同識玩
child登仔點睇同玩唔玩都唔會影響隻game大賣

22歲，你大學畢業了，因為你的專業並不好找工作。
頭幾年你沒找到工作
忍受著孤獨和父母的抱怨。
24歲，你找到工作了，
工作薪水並不高，
還要經常加班到深夜。
30歲，你結婚了，
對象是媒人介紹的，
父母問你喜歡那個姑娘麼，
你愣了愣說：“喜歡吧。”
33歲，你因為身體越來越差，
加班越來越少，
晉升的速度也越來越緩慢。
那天下班，老婆告訴你：
“孩子要上幼兒園了，
雙語的一個月二千。”
你皺了皺眉頭，那邊就已經不耐煩了，
““你已經這樣了，你想讓孩子也輸？！”
你沒說話，回屋給老婆轉了二千塊錢，
這筆錢，你原本打算給自己過個生日，買個新顯卡。
36歲，孩子上了一年級。
老師說一年級最關鍵，打好基礎很重要，課外輔導班，一個月三千”
42歲，孩子上了國中。
有一天回到家，她對你說：“
爸爸，我想學鋼琴。”
你沒什麼猶豫的。
你以為這些年，你已經習慣了。
但那句“爸爸現在買不起”你始終說不出口。
好在孩子比較懂事，她說：“爸爸沒事，要不我先學陶笛也可以。”
你看著這麼懂事的孩子，卻開心不起來。
44歲，孩子上了一個不好不差的高中。
有一天你在開會，接到了老師的電話
，電話里說你的孩子在學校打架了，
叫你去一趟 。
你唯唯諾諾的。
和那個比你還小5歲的領導請了個假，
到學校又被老師訓了一通非：
“你們做家長的就知道工作，能不能陪陪孩子？”
你看著這個老師，有點可笑，
因為他以前說：
“家長在外辛苦點，
多賺點錢讓孩子多補補課。”
48歲，孩子上了大學。
很爭氣，是一個好學校，
她學的專業你有點看不懂，
你只知道工作不一定好找，
而且學費還死貴。
你和她深夜想聊聊，
準備了一瓶酒，
你說著那些曾經你最討厭的話，
還是要為以後工作著想
挑個熱門的專業
你們從交流變成了爭吵。
你發現，你老了，
老到可能都說不過這個18歲的孩子。
你說不過她，只能說一句：“我是你爸爸！”
孩子看著你，知道再怎麼爭辯都沒用，
在孩子好像叨叨了一句：
“我不想活的像你一樣。”
你怎麼就哭了呢？50歲的人了，
一定是酒太辣了，對不對？
一定是酒太辣了。

56歲，孩子也結婚了。
你問她喜歡那個年輕人麼。
她果斷地說：“喜歡吧。”
你很欣慰。
60歲，辛苦了一輩子，你想出去走走。
身邊的那個人過了30年，
你依舊分不清到底喜不喜歡，
你們開始規劃旅游路線。
這麼多年了，
你們還是存在分歧，還是在爭吵，
某個瞬間，你覺得，
這樣可能也挺好。
當一切都準備好了。
女兒說：“爸媽，我們工作太忙了，
可以幫我們照顧一下孩子麼？”
你們退了機票，又回到了30年前，
70歲，孩子的孩子也長大了
你下定決心說：“一定要去玩一趟 。”
可是手邊的拐杖 ，
只能支持你走到樓下的花園。
73歲，你在醫院的病床上 ，
身邊聚滿了人，
你迷迷糊糊的看見醫生搖了搖頭。
你明白了，你要死掉了，
你沒有感到一絲害怕 ，
你突然問自己，
我到底是什麼時候死掉的呢？
你想起30歲的那場婚禮 ，
原來，那時候，你就死掉了吧。
死前的3秒，你的大腦要走馬燈，倒敘你這73個年頭的一生，畫面一張一張的過，
兩秒過去了，你面無表情的看著這兩秒內的回憶。
第3秒，突然你笑了。

你想起了一個畫面，
最初是一個什麼都沒有的島，憧憬美麗的花園，今天一早就開始努力，把椅子排好，種植花朵，鋼琴放在這邊，被喜愛的東西所包圍，真是享受的時光，因為什麼都沒有，所以什麼都做得到，動物森友會.

以前D game，通常都係爆左機先自己搵purpose。
宜家一黎就無purpose，玩minecraft唔好?

又一個post踩

有NPC會keep住比目標你既, 唔係完全無目標

睇到自己整靚個島好大滿足感
加埋自己有收集癖，呢d有野儲嘅game對我中毒性好高
當然如果呢d要素都唔啱你的話就唔好勉強要人玩你又玩

我都係中意玩sim 牧場物語會玩到訓著
動森我玩到唔願訓

隻game 其實代入感好強
時間跟現實, 買野都係日間同睇大頭菜市價,夜晚睇流星,
村民或自己生日得一日,好好把握
季節節日都跟足, <---希望之後event 收集有D 變化

傢俬比想像中多, 見到村民的主題式佈置, 真係好跟個村民個性
老任呢類長賣型game ,好多時半年後有大型免費更新(mario maker2,splatoon ...)

期待萬聖節,聖誕節

其實有主線同爆機，不過好多人休閒玩所以唔在意同提及。

我覺得隻game的精粹在於裡頭的細緻度，有時會意想唔到裡頭所埋下的心思。

我冇玩 但身邊有幾個FD
好多晚見佢地DISCORD打通頂
有咩吸引力可以晚晚咁玩

好唔好玩自己玩完就知 好多人本身唔鍾意玩育成game跟風玩咪踩
隻game本身含有既元素係比想像中多 互動性都好強
有閒錢既買黎玩下係唔錯 但唔好expect會玩到超級上癮覺得勁撚好玩個d囉

M&B

聽落玩minecraft好過

最大不足係好多物件只係裝飾冇得互動。例如韆鞦唔識搖；單車滑板車冇得揸；沙包只可以推冇得打。希望之後update會陸續加返

下 我諗應該好多人人生都冇乜目標鳩流流咁
先至去搵d有目標既game玩等個人生充實d

switch我玩DMC同Bio仲好啦

有朋友同你一齊玩就好玩好多
毒撚就入大小谷識人, 但一定無真人fd咁好笑

垃圾game 玩果d都係死港豬

哭𠹌咗出嚟

我覺得係留番俾下作

覺得無聊果班就真係跟風買啦
明明唔岩style都要玩

有得拍拖結婚

.

......

人多少會有寂寞感, 玩完新手任,KK 都好似有咁講過
就算同機多AC玩,都係share 同一個島,都可能係原因
有D 人同屋企人可能少交流,不過一家人玩AC,可能形成一種交流

其實想知岩唔岩玩 自己買隻試下咪知
唔岩咪放翻出去 實有人接

各花入各眼啦

毒撚反社會人格集中post

牧場玩左兩個星期無玩
主要係玩回憶 但日日都係做同樣野
d npc日日都係重覆個句
動森而家玩左兩星期
仲係好想快d返去玩
個種吸引力唔知點講
係覺得自己真係入左個島咁

我覺得係現實生活太大壓力所以走去逃避
不過動物之森隻game入面你都係要還債

可否去其他唔識的人嘅島？

見多數踩個d都係無玩
顯得自己唔跟潮流高尚d

越反越紅

成日都係咁 永遠有人懶清泉咁出黎柒

有朋友一齊玩就開心
啲公仔得意 自由度大
入面個地方你想點整到得
捉下魚種下樹

你試下FF7RE出個幾日
開PO問"FF7RE真係咁好玩?"

我明你感受

zelda都算係自己搵purpose?

玩到112 神廟冇得行兩步一個廟唯有周圍爬爬
發現都幾好玩

尋日行完信和見到好多一對對既情侶問啲game鋪有無貨
598$！好多人照買 因為真係好撚好玩！

breath of wild算

次次見到人講zelda就好想再玩一次
完全唔睇攻略 入個世界同npc傾計攞料

好多人玩幾百個鐘,都唔嘗試去救公主

too expensive

玩skyrim啦
一隻game夠你玩幾年

個時完全唔捨得入城打大佬
玩玩下就成個版圖都行哂
真係好正

我仲未爆機

同人生一樣
毫無意義

我依家都未打

有冇收齊集999粒seed？

打完大佬會有空虛感

講冇意義Minecraft 仲冇意義

身邊啲人跟風去買
平時唔打機嘅港豬都走去買 仲講到自己好撚投入打機欲罷不能咁款睇死冇耐就扔埋一二邊唔玩

mount and blades 2?

岩玩咪當消下時間
反正係屋企都無野做

打完再買dlc打大師

無呀 淨係齊神廟咋
拎左原祖衫 打完dlc揸架電單車周圍去
就無玩了

宜家二手成700蚊
利申eshop版

Btw隻game係小品黎 好多重覆野做
又要等時間（24小時起跳）
冇心機同時間唔建議
同埋睇少啲攻略

Minecraft啲Fd

如果你鍾意爆機 鍾意故事導向 呢隻Game唔啱你
因為呢隻game基本上無休止 老人收藏game嚟

返工撚表示好多game都係玩一兩個月到既姐
我玩得最耐既巫師3同zelda都係玩左100個鐘左右
而家隻動森我女友己經玩左65個鐘
係連登亂加個d好友直頭個個都120個鐘以上
咩都抵返哂啦

打完大佬都係出返黎

作為fans一出dlc個時就打左
而家等緊zelda2

垃圾港豬最鍾意跟風
風吹邊面就去邊面
三個月後就當垃圾

早排興IG filter (好似不斷有少少變化，仲未沉)
個撚個比IG影哂自己個樣，拍哂片咁
玩得不亦樂乎
有班仲要話自己黃
玩得最放係佢地

屢試不爽
香港人都唔係乜野高貴民族黎
只係鬼國畜生太多，先顯得香港人有少少優越

玩住witcher3先

好多買完又要做時間旅人
其實佢哋知唔知自己玩緊乜game

幾百蚊玩三個月咩都抵啦
唔通要玩到出下一集先叫抵咩

高質

有朋友一齊玩咪好玩

動森前一隻game就係巫師3
打完血與酒啦
又係一隻好撚正既game

覺得做時間旅人會破壞哂個感覺

買隻game玩就叫做跟風就係港豬
好想知依啲人平時係有乜娛樂
睇卡通片

連登係逢紅必反架啦
唔抵得隻game咁多人玩
明明根本唔關佢地事

買隻game
玩得開心都要比人話跟風
仲要話睇死玩3個月就唔玩
屌那星 我好多game都無玩到超過三個月
咁我係咪唔適合打機

有冇人好似我咁打呢dgame會好空虛，間靚屋大花園只能係遊戲中擁有

獨醒撚

講到尾都係唔抵得人地玩得咁開心

應該買返3ds隻動物之森先叫做唔跟風
大佬呀 咪傻啦

Minecraft咁撚核突
玩埋我個份

好多懶係清泉既傻9

垃圾Game 成班港女用動森黎打卡 on9

我見fb好多女遊戲時間已過百小時

牧場悶撚到嘔喎
唔知連登仔咩品味

識好多人跟風買
買前又話悶唔知玩乜 乜乜柒柒咁
最後都係上晒癮

利申冇玩 唔岩我玩
但唔唔會屌隻game悶

隨時多過班毒撚清泉玩其他game既時間

自己玩過覺得唔好玩其實無問題
但見到好多都係無玩過就踩到一文不值
仲要踩埋鐘意玩既人笑撚死
唔抵得都唔好咁肉酸啦

仲悶過牧場物語，唔係死忠唔好買，養老game

我女朋友玩牧場物語玩得十幾個小時就無玩
動森已經過一百八十小時

動森依家咁紅, 其實有原因,
一年咁多game ,車槍球,都係男性向
有幾多game 係連女性玩家都真正吸引到,
一隻game 吸到男女老少,多人玩真係正常

百貨應百客有啲人成世都on99咁 咪想係game 搵目標囉

因為依隻game 好耐無做愛了

隻game咁成功實有可取之處
如果真係垃圾game既一早大把人放game
出左兩個星期仲咁多人講已經好難得
連登post都開左九十幾個 其實係好誇張

真心想知其實係玩咩
利申 冇switch亦都唔諗住買，純粹想知係乜嘢吸引到咁多人玩

我返去打我第一隻玩既古董online game，最正隻game個ser仲係到隻game有新聞，下面留言全部都係，原來隻game仲係到

玩online game無ending，消磨時間一流

貴價接狗源嘅貨
呢班唔死死都冇用
明明可以買digital

去遊戲台睇吓啲動森post就會知

無信用卡？

好有共嗚, 屋企有花園

各有所好啫
呢類育成game不嬲唔係個個都中意
一定會有人覺得悶
但咪踩到佢一文不值

係咪姐係類似sims咁

聽聞可用zrlda

如果睇遊戲時數真係好誇張
見動森個個閒閒地都過百小時
打咁耐機 咁短時間咁多人都做到過百小時
無乜邊隻game做到

你贏

真係玩玩下就唔覺
佢入面啲嘢好吸引住你望完佢 動作 表情 風景 動物
種種下樹就話過左兩個鐘
有玩既應該明白

我日日唔洗鬧鐘,每日5 點自然醒
執完個島再食早餐

連登真係平行時空
身邊個個同事朋友親戚都讚呢隻game好玩
日日去人啲島玩
連登仔就話無聊on9 game

19號開始玩

就黎200個鐘

我覺得好好玩，一得閒就玩 星期六日玩全日都無問題

Ig fb見到好多post

睇到啲朋友玩我覺得好悶，The Sims好玩過佢。
至少可以扑嘢，燒死人。

咁又唔一定要有目的先好玩嘅
好似Minecraft咁 俾你自由創造都可以係一件好有趣嘅事

利申 無玩動物之森

The sims啱你

有朋友先好玩嘅game 毒撚覺得悶好正常

重係主線 揾極都見唔到個女

屌人跟風玩
何況唔係跟風屌

我平時係個唔打機嘅人
基本上係任何game都唔會玩
就算之前俾人叫玩嘅玩兩玩就放低
但呢個我真係玩到唔願訓

無島去咪唔好玩

唔係比EA 搞爛左？
同埋我唔想感覺城市生活

利申唔熟sims

最尾果段可以任改既

無限期還，好舒服

如果狸克要收息，仲要貴利，咁我唔玩了

但你可以係Sims做到自己現實值唔到嘅野
就出5我好有興趣。

BTW大家Twitter文宣

咁我留意下

bio3好短今代
但夠緊凑
依家玩doom練下手頂到出the last of us同對馬島

其實你話係咪好好玩我又唔覺，但係每日執下島，搖下樹就會唔經唔覺玩左幾粒鐘

利申： 有玩

同death stranding一樣
睇人玩同自己玩完全唔同

death stranding玩落去先好玩

過程>result

武漢肺炎幫左隻game，好老實講有得出街我寧願出街好過啦大佬，呢隻game唔會令你廢枕忘餐咁玩，只係而家好多香港人wfh又有得出街咪搵d野做kill下time囉

係
death stranding同動物之森都係
睇人直播好那悶 唔知做乜
但自己玩會覺得好正

係咁你應該玩Ubi驚

佢幾舊水買返嚟，玩嘅嘢得咁少，mini game又唔夠。

玩下電子遊戲文宣 整下遊戲豬咀口罩安全帽黑衫黑鞋 = 參與革命 成功光復到香港

動森 即係 煲底

買game係入面相見啦

講真本身我都唔知有乜撚好玩,睇直播悶到仆街
本身都追求故事性同畫質既人,覺得呢啲小朋友/女仔先玩

點知尋日個FD俾我試玩一粒鐘
都係唔知有乜撚好玩,悶到仆街

呢隻game
女性玩得好過男性

仲好笑表面睇普遍好多破壞狂都係男性居多

玩咗一星期多D，宜家每日攞完登入果300里就熄機

真...仲下下同你換帶玩？

真係 牧場物語玩左排就悶 但呢隻玩極都唔厭 成成日心郁郁想睇下個島 好似多左個second life咁

屌你不如玩手遊
利申:$100 同你收隻GAME

好好玩 我同我老婆就係三日前玩動森識

我數位版 SORRY

咪係...

normal 4小時爆

打機關約炮乜事？你同男人打機係為屌屎忽？

我就答樓上佢話成班玩黎為打卡
我應佢有好多女玩過百小時 玩得過百小時唔會為左打卡掛？
你就講約到炮先講？玩過千個鐘又關我撚事？
r哂頭

你真係人如其名

R撚哂頭

正常講嘢都唔識 真係超級毒撚

因為一救左公主就無後續

自從玩動森我日日訓得3 4個鐘

知唔知有冇得送牆紙/地板俾鄰居
然後要佢地用
我送過2次但佢地好似唔多用

我樓下咪post左圖

你係咪咁簡單都諗唔到
蠢成咁

R哂頭
其實我唔會笑你既 依個世界總有蠢人

應該係毒撚恨屌閪恨到玩隻game都拎埋黎講

只可以講 再有深水埗開花 即刻搞狗源 hold起哂d機 高價賣返比零售商

玩隻game又約炮又食女
都唔知依啲人個腦裝乜
應該太耐無去叫雞

師兄 算啦 睇到好尷尬

係你咁諗既

無啦啦扯咩約炮真係咩人諗咩野

都真係幾無聊

原來又係佢，等睇又嘈到爆po

從來未玩過依類game
因為no pay起屋企無野做
見係任記大作
所以第一日出買黎支持下
依家每日最少打5，6個鐘

NDS 年代產物
以前玩開既就會覺得好玩

終於知道你點解可以俾pokemon班柒頭恰得到
原來真係傻 本身都有少少欣賞你 作啲乜四天王 貴族
原來你係有思覺失調

人地上面講緊女仔玩動森=打機

下面覆返玩左百幾粒鐘 意思咪就係想話你知唔係打卡咁簡單囉無啦啦約炮 笑撚死

成日用玩switch係用黎識女仔黎笑switch,講到自己都信埋
人地用D女玩左過百小時黎反駁人地話D女只係為打卡,佢就只係諗到食女

真係好撚on9唔知係咪曲

屌

R哂頭 無啦啦行出街俾人桶兩刀既感覺
我問點解要桶我？
佢答返我點解你要落樓？

D島民仲有時無拿拿做埋D ON9野

你full block左黃字條友?

大佬呀 好心你帽咁痴線啦
我又唔係女 我邊到代表到港女為打卡而玩隻game呀

人如其名
超級毒能唔係浪得虛名

岩岩ios dl左試下玩

ios同switch版兩樣野黎

唔同game黎

玩左10分鐘棄左 有無人快過我

連登係任豚集中地是常識吧

我兩個毒撚FD玩呢隻驚成日係度釣魚整衫

巴打你唔認得我

玩sims好過

你係咪飲醉咗

改變唔到連登係任豚論壇呢個現實

我老婆一係唔玩,一玩就狂玩,還錢仲快過我

係真唔係呀明明一講switch 就俾人踩

人地話係就係啦,屌老任先係持平,讚或者唔屌既都係死任豚

客觀嚟講好玩
但係只應用著於一般輕玩家同女仔囉
我覺得普遍連登仔都係打開console嘅hard core機迷
唔會有興趣好正常
正如啲女仔唔會明男仔打隻狼贏咗boss可以大聲叫出嚟之嘛

成部switch 都係小朋友玩
你份人係咁益智咪好玩囉

正解,易明D咁講,就好似運動game咁,你無興趣自然唔覺得好玩

如果真係咁呢個post應該係正皮多過負皮啦

其實一隻game玩到過百個鐘都物超所值架喇 我同埋連登Add果堆fd基本上都個個過百個鐘 都仲有好多野未做 要Keep住玩

多謝你驗證"屌老任先係持平,讚或者唔屌既都係死任豚"依句statement

得啲人跟風玩

我覺得冇咩故事性
淨係還錢起屋整衫咁
去人啲島都係行行企企咁無咩目的
牧場物語起碼有得攻略NPC

己入藉無人島 唔再係港豬

唔買了，冇心機玩

我鐘意玩自由度高既RPG同休閒game
如果鐘意玩休閒既應該幾鐘意玩
有啲好撚chur會睇實況 dark soul個類咁
如果唔係我通常玩唔夠一個鐘就唔想玩

D人跟風姐
唔係武漢肺炎根本唔會有人買

玩牧場不嬲當商業同溝女驚玩

冇二週目好sad
一打完公主睇完ending 又返返去個城前面
好空虛

啲動物有啲好口賤 會串你 日日都有啲新奇野

我呀媽搶左部機玩到凌晨

後續就出啦

唔玩洗唔洗開post講
你咩目的大家都知啦

開頭睇過覺得會悶冇買到 諗諗下心郁入左之日日玩
悶唔悶睇人啦

依家買實體要食炒價 如果唔肯定自己啱唔啱玩邊捨得買

Exact7ly 牧場我都係玩回憶
但真係無咗細個嗰種感覺
溝晒啲女未結婚突然就唔想玩

因為多kol 靚女玩先睇下

覺得佢多人玩單純因為武肺
老任真係揀中左好日子
仲要多謝支那

Nds嗰陣就開始玩，真係童年回憶嚟

屌我都明
之前玩牧場物語 玩完第一年悶左
前排發誓點都唔買動物之森
點知家姐話想玩所以買左隻game
最後我玩唔停手

知唔知前作銷量幾多

樓主你講個兩隻game我都同你一樣情況
然後我依家沉迷左動森

啱啱買咗SWITCH VOUCHER
用咗一張黎換ZELDA
淨返一張心大心細想買動物之森/ LUIGI MANSION 3 同老婆玩

大家話買動物之森 定 LUIGI MANSION 3 好D?

動森
luigi 3出面賣唔貴
但動森炒到580
luigi都好值得玩

樓主應該係毒丁it狗，冇女冇朋友，番公司又摺

Social game你冇social梗係冇野玩，我閒時同朋友同事換下野恥笑下對方，放假同條女一人一部機坐係度玩，去下對方度搞亂檔又或欣賞下對方d心機，輕輕鬆鬆又一day都不知幾過癮

Ps4我都有打，bromance game玩唔少，但題材唔同玩法唔同，target audience 都唔同，百貨應百客啫

如果一隻game要符合晒所有人既喜好
呢隻game一定上到GOFY
一隻game岩佢玩唔岩你玩又有幾出奇?洗唔洗每隻game都要開post講

4連假 動森 FF7輪住玩
你唔玩動森你之後都冇咩驚可以玩
宜家咁長時間係屋企
下隻6月尾對馬

當商業game玩動森你會重中意玩

大頭菜價格可升可跌，甚至變成毫無價值。投資者應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源，風險承擔能力及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。

唔使FF7 RE，之前MHW P5 Witcher RDR2 DMC嗰堆都大把同類型post啦

講真咁多唔同類型嘅Game，自己唔啱玩咪Skip，次次有嚫Hit嘅驚都總有一班人走出嚟話點點點唔好玩

好撚期待
準備好$$狗衝了

SIMS都好玩

早排為礦石鎮而出機,但玩咗排就覺得好悶.日日都種嘢,冧水,照顧下啲動物咁.玩到第二年就棄咗game,主要都係玩回憶多.

但動物森友會唔一樣,最吸引我係遊戲嘅時間同現實世界一樣.意味住我唔使喺以往嘅game咁,喺一日有限嘅時間做好多野去趕進度.喺香港已經夠衝忙,唔想打機都要趕頭趕命.

玩左4日，之後放左隻驚

你當係比自己抖下嘅game，完全冇目標。個道理就係類似之前興過一排咩填顏色減壓。

開頭我都諗隻game會唔會好悶，但玩玩下覺得幾好玩。起下野，捉下野就一日

咁都有12頁
算鳩數啦。
平時你有game想玩唔識上網睇下game play睇下好唔好玩，買黎試下有幾難呀
隻隻game都有人鐘意有人唔鐘意架啦
d人話呢隻老任大作就淨住買，未出個時你聽過個名未呀?係呀係大作呀。但係只限日本，呢隻我夠膽講喺香港唔係主流game
btw我覺得隻game有好多唔好既地方
最撚大問題係一機一島dllm
其次係個online system同loading問題
好多都係唔明點解要咁設計，點解唔可以同fd一齊出外島，點解唔可以同島民一齊出外島，點解有fd黎唔可以同自己個島另外一個acc一齊出現

我鐘意開放驚

想買 但又驚好快無人玩

雙打玩luigi好好多
動森個設計本身無咩當過2p 係人

呢類遊戲係有市場尤其係女玩家，可以設計髮型、服飾、家居攞設...只要加強玩家互動元素令玩家互相攀比就可以保持熱潮

zelda打完加儂再load save，地圖會出完成度%.個時先係真正開始遊戲
同埋會知道隻game真正既purpose係搵屎

都無switch
玩條毛咩
有冇人可以捐部switch比小妹
小妹做乜都得

我次次都覺得呢班child登仔好型

玩過牧場物語覺得勁悶玩左一陣就唔想玩

sims淨係鐘意起屋整人物樣同惡搞其他人
但一真玩要返工賺錢就覺得勁悶

動森就日日都要開一開先安落
佢都會有悶嘅時候但有時有啲活動會令人忍唔住玩
又係一玩又冇左幾個鐘嗰啲黎
見到自己砌到個島好靚好開心

zelda真心係神作 已經救左公主
但太廢j玩唔掂大師之劍個試煉
好期待佢快啲出2

好好玩 已經過百個鐘

毒撚冇friend 一齊玩會好悶

玩左幾日唔知做麥9。收集下野 ，行哂成個地圖都冇野汁。之後又等第二日 好撚頺。 動作同節奏好慢🥱岩撚哂廢青玩。

最唔滿意係柵欄冇得改造 如果連橋都可以改色就好
希望日後更新有

同意玩家同物件之間互動有限
反而動物同物件互動仲多過玩家 人賤過動物

Korok Seed得900粒 何來999
Zelda BOTW話就話開放世界 但其實個map好多野都重覆 怪物種類又少 冇二週目真係hugh mistake
雖然前作都冇二週目 但前作多minigame玩 贏左有exclusive items送 比起BOTW得馬具同rupees做獎品 真係顯得超級孤寒
神獸迷宮整得幾求其下 shrines又易解 以前玩twilight princess 真係感覺到每個dungeon都好複雜 個個解法唔同 解好耐

利申：BOTW Master mode 100% DLC全爆 4xx小時

Zelda 真係無得輸，之前打幾個月完成晒主線開咗大部份神廟，完成度都係30%左右，WFH後再玩，玩咗兩個月左右，去到60%，真係好㩒玩。反之動物之森我玩咗兩日，D人話自由度大，但可以行嘅地方都只係係「島」無論去方個朋友到都係島，好多嘢都要等日子到，玩咗四日就停咗，最灰我係買online版，無得賣返出去。

你比錢？

PC 有得試玩. utube 打片介紹.
啱玩就買機.